gladiatorzy to czwarty tom serii komiksowej yans jego autorami są andrépaul duchâteau scenariusz i grzegorz rosiński rysunki komiks ukazał się w oryginale francuskim w roku nakładem wydawnictwa le lombard po polsku wydany po raz pierwszy w roku na łamach czasopisma komiks fantastyka wznowiony przez egmont polska w roku linki zewnętrzne